屌你老母5月27過國歌法！！

屌你，唔唱都犯法，唔撚柒係呀？！

527 見！

引起日前內會風波嘅其中一項最大爭議性草案——《國歌法》將會喺5月27號喺立法會會議恢復二讀，如果呢條法案通過，香港市民會多咗啲咩限制呢？（ 資訊仔🙈小小長Sor～）

草案內容嘅條例主要係要求市民：
（一）要用「肅立和舉止莊重」嘅方式奏唱國歌
（二）唔可以侮辱、貶損國歌
（三）喺附表列明嘅每一個場合都必須唱國歌（例：政府舉辦嘅重大體育賽事）
（四）唔準改國歌嘅詞、曲（例如二創國歌）
（五）將推廣國歌納入中小學教育項目

違反呢條法例嘅人最高可罰款5萬同監禁3年，而家政府攞住「限聚令」已經好似告票放題咁，若然呢條草案通過，執法龍門任擺，到時候又會出現好多「有咩留返同法官講」嘅情況⋯⋯

資料來源：立法會《國歌條例草案》摘要, 100毛facebook

仲未有搞手肯孭飛 民主派完全冇反應
集氣）一齊召喚民陣同民主派搞反國歌法集會遊行三罷

推！

個限聚令都比佢地咁樣搞

即係第時有遊行，班黑警播国歌，然後就拉哂d 人話佢地犯国歌法